【動物臺侍奉部21】「真是快樂的宴會啊…（楽しい宴会でしたね…）」

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

乜game

機戰5

srw-v

其實神父是咪我funson

我可唔可以叫你禮豬

hi

叫禮炮，ok?

唔得

認得佢唱過少女與戰車首搞gag歌

屌你閃電十一人真係好好玩

機戰一週目爆機
爆埋肝

Weak，先睡了

gd

識人星期五晚爆左機

8h一頁都冇
綺麗的開PoST是否搞錯了什麼

現充出撚哂街

好撚正

岩岩起身咋

成朝瘋狂玩昆特牌

又中伏

個POST咁多負評

綺麗的錯

我都覺 成日藐嘴

有冇H啊

有無動畫係寫人好寫實

惡之華？

套野好重視表情描寫？

我覺得好噁心

呢套動畫夠真實
個樣

負評比狗屌

俾神父屌

想陰我！

負皮左
神父幾時屌我

狗先屌你

狗都唔屌

一大早就成班比狗屌

差人做野唔洗你教

禮豬

愛我請留言

借隻機戰黎玩

借住隻月之民你玩住先

og狗都唔屌

og好在個劇情

綺禮今晚咩心水

all in左獌狗 聽朝去睇樓

成督屎

綺禮平時做咩運動

⚽️

睇

尋晚到今朝輸晒要等陣入錢落馬會
衰戇鳩玩過關

順便食KFC

佢睇同踢都有
神父真人打職業聯賽

佢好似同大埔LU有一腿

中父踢開中超

唔怪得成日去叫雞啦

無上過東莞玩是否人生遺憾?

禮豬BB

yes

返工反而重左屌
距離bmi正常4kg

買左熱刺x飛燕諾第一隊入球

中左熱刺了

原來飛燕諾都中
派錢未

夏利卡尼啲遠射咁勁

香菜幾時大肚

可能已經大左

係都綺禮派先

唔好再刺激神父

獌仲有幾個鐘就捧杯了

2lai今集機戰多唔多高達劇情

好多crossover 有睇開高達就會覺得好正
個個當阿寶神咁拜

真同基拉有心結

強陣 攻擊型

諗緊我係咪應該補返天使與龍套動畫

睇來打J?

好奇劇情有幾超展開

天使與龍咁好睇都唔睇 你地個季睇左D乜

唔記得

2014冇乜睇

天使龍同埋seed既neta太多

不過我覺得今集uc班高達得zz係勁

原來2014好多垃圾番

四謊
蟲師
白箱
結城友奈
WIXOSS
PSYCHO-PASS

PP好垃圾

獌狗第一隊入球

55

虛淵世界第一

睇返原來2014果啲真係好垃圾
我個人來講得JOJO係必睇
PSYCHO-PASS 2
東京食屍鬼
Fate/stay nigh都有睇

金閃閃睇H動會唔會細味劇情

中了

牝教師 漫喫 仲有個男主帶住個女跟班周圍屌女既 好似已經無乜好睇

有套係叫做乜乜乜侍奉 好好睇
全程第一身視點
淨係得個女僕講野

圖?

依家唔方便住

你又踢緊中超?

fuck black referee

隔離有人

暴聯

勁啵

皇馬我愛你

夜晚食呢個

有冇多三個清夾錢一人一件？
我包完錫紙掛號比你

唔食kfc呢d辣殺

不嬲當表番咁睇

倒轉左鋪？

有冇人鐘意睇書
想平放kindle paperwhite2015

負皮

係咪唱ako 個隻

屌你快d7月睇新一季

黎緊唔追俺妹唔好同人講係妹控

有行歪左

單車作品一撚定睇over drive

唔係完咗
？

同一個作者新果套？

義妹週街都係啦 點突圍啊 佢本身都寫得唔好睇

肌肉既重量係咪大過脂肪
所以肥婆做運動減肥會變重

同等大小既肌肉好似係重過脂肪

幾高汁

原作低汁

如果佢唔係吸血鬼線消失左都還可以,係個尾有啲求期

究竟有咩人會比負評
我諗唔透

應該係話得綺禮先會比正評

我吃了KFC薄餅雞
live:

...

某會員

見咁多負皮 我比返個正皮中和下

原來個po貢多人入

funson多

who

is me

一分鐘收錢

連美遊都唔係處

係,比我食左

fate入面有無處

冇,全部比我食左

對處女寶具?

衣利亞俾我破處
痛到捉到我實一實

我地呢啲講感情的

好鍾意睇女忍者H漫

正傳漫畫？

fate無處係人都知

點解你咁鍾意用光埃

點解曉擊霸咁高人氣,一直都覺得好柒碌

75萬mp買乜好

買晒虹之番人

用左50抽友抽 唔洗買住 之前我係用黎買寶玉

加我 115 061 628

唔識答你
暗雅典娜就勁
但唔係重課一般唔想用咁多MP買一隻寵

我買左一隻拉龍,兩隻暗君子

白虎轉生7既

加我

花澤香菜係咪綺禮啲分身

一定係

ok

用開咩隊?

有冇清打協力

no

pass晒比你帶打機赫

扮野

咩黎

saber係咪騎馬果時就破左處

係

法國加百列好可愛

想俾佢吻jj

on9

on10

on11

斷

我上級騎士覺得唔應該帶咁多色情眼光去睇動畫

不是色情，是愛

看動畫，不要性，也不要愛

法國一講咸濕野我就上水

唔應該咁鹽濕的吉爾君

綺麗帶壞我

我認識的吉爾君係一個好浪漫提克既人

一邊飲陳年紅酒 一邊打J

講講下想打jer
上次jer左love life

真姖好好J

你點知我jer真姬

吉爾, 我係恩奇都呀

差咁D野[url]網址[/url]

凹拉拎黎j嘅興趣都無

G

係上級騎士既直感

無黎一排 上級騎士係邊個

小直你好

初次見面桐谷小姐,我叫做上級騎士,上級騎士就係上級騎士

加百列同亞子一樣頭髮有凌亂美

唔撚識你

點可以咁樣架 桐谷先生

我妹妹黎

上級騎士=查布羅的海洋

唔係

=毒梟博士

大清帝國海軍

我上級騎士冇一個固定稱呼,大家都叫我做博士或者騎士

唔睇日劇=人生冇睇過動晝畫一樣
都係咁可惜

不了

認真可惜

完整睇哂既日劇得:信長協奏曲,青之炎
冇了

仲有勇者義彥系列

求婚大作戰唔敢再睇

我美波願意用我既生命擔保

仁醫
白夜行
在世界中心呼喚愛
一公升
民王
14歲媽媽

是旦一套都打動到人心

剩係聽歌已經想喊

呢套我睇晒 笑死
一開波已經係拔excalibur

好多日劇既歌同埋bgm都係一流

無時間ar
有時間睇日劇我不如補動漫坑先

呢套都有睇,好好笑

吾會睇東野圭吾D爛片

改得幾好

太宰治拎我啲post黎開

要比credit都係比臬博士唔係比上級騎士 加上我係上條當麻

Hi

hello

做咩放綺禮上黎

太宰治係一個屌西屌到看破紅塵既男人

Hello

抱抱

咁有錢都要走去食軟飯 就知軟飯幾正

訓唔到好精神 聽日仲要返好早

黎個10連發囉

聖保利
費倫天拿
李斯2.5
三場全大

利物浦第一隊入球

聽朝睇下咩成績

抱

我有個假設
蘿莉控唔只係個人取向，仲反映社會現象
有無人資助我做研究

All lolicon

呢度全部都係噁心痴漢

做住先 做得成我搵博士贊助你

你知我係邊個 一定唔夠膽咁樣講野

對唔住

咁on9攞聖杯黎拯救世界 個男人究竟仲有無夢想 當自己係土狼定點

講咩

伊莉雅第3季

係桐狗面前切嗣既子彈完全冇勝算

綺禮連c8763都唔洗出就斬低晒D子彈啦

冇記錯 美游個世界將會末日，我覺得拎黎做其他野都係得個桔
不過fate入面既聖杯用途好含糊，斬唔知有冇咁拯救世界既能力

聖杯會大過阿賴耶識同蓋亞?

上次去日本（都好似廿年前），見到隻金色杯
拎左黎打飛機
射完之後見到d精黑黑地
驚有咩事即刻返左香港睇醫生
之後聽返我去個度有半個市燒左
到依家都刀5知發生咩事，有無人可以講返

熱氣姐 飲D涼茶就無事

原來係你打左mh370落黎？

可能輸聖保利

唔係啵，聖保利都中，可能贏

淨係輸猁第一球

柒利

利真係笑話

同loli訓陣午覺爽

一向都係
娛己娛人

士郎揸碌重過自己既劍

系米吾得牙

揸兩碌就可以

星爆氣旋斬？

睇到第11集 先黎出個怨婦 出左唔夠幾分鐘又深潛返
唔通fate世界 咩都可以靠一發咖哩棒解決

諗起之前個個因為賽馬所以冇動畫睇既post

怪獸卡

Liverpool

夠野蠻我中意

早泄真係好仆街專出賣會員資料

做個正常人都唔係咁易

做左人阿婆未?

唔怕,我隨時可改變世界線

我明明記得今朝回post，點解變左兩日前
唔通我穿越左

曼德拉效應姐

記錯姐

服了 咁樣end

香港蘋果日報娛記Tammy 柒出國際

無撚腦

待奉部已收皮

agger

吶

後面女聲，我要升仙了

吶吶吶

吶你老母

早

呢排成日係街都聽到啲細蚊仔講英文，以為佢地請賓賓啦，點知係個老母要佢講英文

吶晒你地老母

英文好大個好有用

日了狗了 都不說國語

我也是醉了

又有學生自殺
再係咁 我地唔會坐視不理

唔好亂黎 我會報驚

你想點

啱啱騎鐵馬心血來潮叫左一聲:渣,架鐵馬立即速到鬼咁快,差啲比人影相

創黨牙，神父

神父法輪功黎

我每日都同神父祈禱

晚餐食爭鮮

好波

好想同美少女戰士做愛
要著住水手服

Hはダメです

未食過 其實有幾劣?

普通

幾蚊件算係咁

食開頭幾舊冇咩野ok

但食晒之後會覺得有啲難食
可能啲醋唔靚

畫得幾靚

又OK wor

Acma:game 完左

無法原諒

努力做人，誰怕氣喘

我的夢想係做廢青

我都想做廢青

做緊

又訓唔著覺

呢個局面冇人打破到
尤其深受其害緊既人

狼的孩子雨和雪幾好睇下，個陣香港有無上
遲d睇埋細田守其他片先

首歌咩名

恋色メモリー 優莉
Cd未出
Youtube聽唔到

睇緊kitchen nightmare

魔物娘的同居日常
真是日了狗了

佢惡D 定香港教車惡D

佢唔算最惡

教人煮野叫人郁下隻閪手

你睇佢kitchen nightmare
接受邀請去救一d做唔掂既餐廳
有一集勁多甲由係廚房
集集都好精彩

搵佢拍真人版食戟之靈會大賣

機戰

今集太好玩

玩得好慢

早上好

而家先起身

得中銀卡唔識用恆生櫃員機是否正常

不

GGininDer

唔湯唔水咁

有部printer唔要
但壞左scanner
點可以送到比人？

順豐

笑jor

屌你左方之地活唔過一卷 4天王咁快死咁件

水同火先係重要人物

點解知道男主失憶會嚇到腳震

邊part

14尾 話同美琴講野個電話無熄到 聽完佢地講野嚇到行唔到

因為除左醫生之外 冇人知佢真係失憶

神父機戰全幾話？

52定53

連仔比人起底點睇

沒有餘力去管他台事務

yes ar

What post

近期覺得閃電11人其實都好睇過大部份動畫

抄jojo

竟然

真係好睇

想係人地啲推薦漫畫post打啲野介紹人睇
但係係人地個post到打又好似怪怪地,而且唔係頂樓又唔知有冇人睇
重開post又好似唔係幾好
成日啲post都係一兩句:好睇!流暢!

用分身開無咁覺眼

無問題，十卜U

冇分身,雖然可以開返個,但不了

撈潤me

日日開post追問佢睇到邊

PM我 幫你貼出黎

算啦,無聊講下
搵到啲有趣又冇人講既作品先開post講下

有一日,有三個科學家去精神病院個到捉三個病人替工
開始工作個陣
第一個病人係咁講屌你屎忽,想證明自己係精神病人,結果冇人理佢
第二個病人醒目左拎啲器材亂咁掉,想證明自己係精神病人快啲比放返出去,結果冇人理佢
第三個病人乖乖地坐係個工作枱到,就比人放左出去

呢個故事係咪好有深度呢

用左5秒

後現代主義

綺禮平時多唔多ot

ot緊 呢排好撚柒多野做

橙

💩💩💩

💩💩💩💩💩💩

今晚車程特別耐，睇左十幾個post都係過左兩個站

最憎搭地鐵

撫子號好唔好睇

tv一般，得ova好睇

同我一樣

要睇完tv版 再睇ova會超級有feel

仲有啲咩真實系機械人動畫好睇

套黑暗王子呢

咪姐係ova

以為劇場版黎

Srwv閃光敗家仔好似冇劇情好傷心

幾好睇 又eva又0079

歷史改變左

好孤獨

要變

諗緊打唔打J好
大家俾啲意見

打左會後悔

睇a片唔打j

可以控制唔扯旗

有人問neofilms虐殺器官會唔會上映,答:密切留意

肯定會啦，前兩套都上

咁耐先上第三套,怕佢想上
台仔聽日有得睇

屍者的帝國世界級

呢套完全GC風格,雖然知動畫大改,但係睇完之後連本小說都唔想睇(加上小說都係第二個人作

轉個頭比人掉左落垃圾桶/比啲員工開左黎用

試下你咪知,我都係估下

點解聖經呢本故仔書就有人信係真
其他神話故仔書就比人當係故仔書
幾千年後執本小說會唔會有成為一個宗教

嗚呀呀 嗚呀呀

呀嗚嗚 呀嗚嗚

發情

見啲人開啲谷私下吹水 吹完又貼對話上黎 都唔知做咩鳩

你理得人姐

係熱門見到講下係咪唔得，見到個post名引左入走睇
內容得啲對話圖又對唔到標題，樓下就班有入谷既係到回，都唔知貼黎做咩

綺禮D hilike都上到熱門 證明個熱門不外如是

睇標題以為有咩驚天大秘密
撳入去

熱門呢個功能真係無咩點用

好眼訓
尋晚都係打左jj

日本妹套冬季校服真係

法國啲人成日話啲ps裝甲好撚正好好j
其實係唔識分定覺得冇所謂

其實打j係咪真係會影響生理？

點影響

蕭別離

好撚忙

放假

神隱多唔多用inversion

目前已於日本上映、上週正式在台灣推出的《刀劍神域》系列劇場版電影《刀劍神域 劇場版 序列爭戰》，宣布票房已正式突破 10 億日圓的消息。

唔多
但係鬼佬日常溝通好似用得幾common

我睇親d文都係一大堆present/past participle inversion
搞到用好似用relative clause好低層次咁

刀劍世界第一

啦支

刀劍都叫垃圾,咁邊套唔係

迷家

低票房過你的名字既都係垃圾

鍾意睇異世界 但網遊就唔岩我

得你的名字係勁過刀劍

異世界=比啲毒撚FF可以轉生帶住記憶變到好勁勁
網遊=比啲毒撚FF打機都可以好威水

刀劍敢認第二 得你的名字敢認第一

還是斯巴達也適合正常人

斯巴達也=比啲毒撚FF自己其實好勁,只係啲人唔識欣賞

屌樓主屎忽

夠殭黎打鳩我

你地好奄尖

輕小說=比毒撚FF

禾巧好汁睇開IS

我唔算奄尖
而且唔多鍾意抽秤d作品

2lai hoball

公廁

睇完結界女王 一個字 爽

Ok

大波姐姐

食戟之靈頭百幾集好好睇

聽日去珠海

依隻其實咩作品

Pop子

睇完你的名字都唔覺有幾神 係咪我問題

神唔神唔係重點 重點係多人睇

火影咁拉基都大把話世界第一

又啱

有$$先有話語權

用左幾個字打篇膠post

唔識英文,唔識回

冇
9up

call g？

博士好有心機

沒有

我都想

有冇呀清係AMIAMI試過訂野

明明pad啲囡囡咁正
點解咁少h

Fgo正d

刀劍亂舞個啲最正

點解JOJO咁少H

帶定套

究竟呢十五個負評係邊撚個比

嬲嬲呀

想知姐

2lai嬲嬲豬

我清白架

係時候捉鬼啦

禾刀系

呢到常駐留言得10個到
但負評竟然有15個

有冇人去出面個gantz post 撚狗

我正評jor

正皮+1

上字頭 井字頭 fgo字頭

反綺註定失敗

綺禮已經認左係待奉部揸fit人

我岩岩正皮左

出面大多數post正評+負評加埋都冇我地咁多負評

拿拿拿.....我都係細路仔黎咋

企得越高越大風

下次都係擺綺清上枱

終於有得抖下個人

夜d再上黎9up
落街柯尿先

作為待泰部老屎忽，我支持綺麗上位

屋企冇廁所？

又叫雞

G持

可以幫你推幾頁

冇人回

好柒

好想死老母

一個只有我存在的世界

搵唔到POP子漫畫

乜黎

This

好多人想擺脫父母影子
但往往就係重覆緊佢地命運

法國神隱好吸引...

德國個個正啲

逆天而行

你父親係咪好淫賤

係掛

悠木碧的幼女戰記ed#good

想學炒股

不過同專輯第二首仲正

加入沈門

正有此意

想學掃股

load左陣先明

唔明

我媽已經過左身5年, 但有時訓醒左都覺得人生冇左一忽咁

所以話及時盡孝係幾緊要

不了
立志做不孝子

沖凍水涼

我們大家每天每天彼此碰撞磨礪度過的那些日子

Up乜春

好撚gay依句對白

呢個post其實多唔多人知
點解好似冇新人

上左船了

之前有幾個人入過黎最後都唔見左

個post 名問題

好難啊份mock

得返1個月就考

一日一份差唔多啦

今季最佳op同唔同二

睇完少女不十分
明白到想要老婆唯一方法就係要由蘿莉開始入手

識野

我都係跟你個幼女漫畫post睇

話說你個post入面個套為了女兒擊倒魔王先得六七章，吊住條癮

小說野係慢d

數學mock paper1炒到仆街含家橙

卷一好撚難 我mc有41
但係卷一得61
我睇下今次條curve係點

法國呢幾年多左好多個啲動漫電影遊戲解讀撚

我通常睇完就算
自己覺得係點解咪點解
解得通就ok

數唔出有咩動畫要「解讀」咁嚴重

一字咁淺都要解說

你的名字

見YouTube有啲片人地套野冇講既野，就自己解解解話係咁
人地有講又話人地唔係想咁講有暗示，又解解解話自己個套啱

樓下有啲人話佢解讀有漏洞，見啲戇鳩台仔話返佢套野又唔係真既咁認真做咩（又唔下條片

下個PoST我開
要屌柒茅場晶彥

嬲得滯打錯左
伊藤智彥先岩

今晚推爆佢

好撚憤怒呀！

啱啱我落大家樂買野食，佢問我飲咩
我話飲百事
佢話咩話
我又話百事呀百事呀
佢又話咩話
重覆左十幾次
我諗起大家樂係用可口可樂
我就話百事有可樂

之後佢比左杯好立克我

stop la on9

返緊香港
珠海啲野難食到嘔

我之後走去吉野家幫屋企人買飯
我今次醒水話飲可樂
屌佢老味佢話冇可樂得百事
我咪話百事有可樂
佢話得百事
百事可樂唔叫得可樂架

食左咩

北佬狗食

見到青馬大橋了

平時唔入黎

邊個

回家真好

搵日過澳門行轉

call g

Next po can change name 了

我地愉悅部

正皮一定曲線上升

綺麗係咪想養動物
我識d義工好好要唔要介紹比你

佢想將你填滿

我係想開d義工波

樹大有枯枝

欺善怕惡最憎

開寵物台波

醞釀緊啦我

搵啲裡番聽日睇先

終於過左雙極一 好鬼晒電

出影評

妊娠吧

想快啲死老母

曼聯

應該冇咩義工係呢頭?

你地對力量一無所知

可以將我解放嗎

成日踢埋啲柒波

明天我將逝去，而你死而復生

現在人們必須要自律並且取回尊嚴
為了活用百件前所編織的希望
藉由內含的可能性
將人之所以為人的力量和溫柔示於世界

推介大家睇龍的牙醫，設定同作畫不得了

之前有個識左13年既朋友唔借錢俾我,我再冇應佢,一野BLOCK柒佢

mk

應酬

有隻貓

博士高大靚仔

我好似曾經講過重來唔飲酒

好頭痛

nk jai

唔算mk啦下話

drink bear is nk behavior

神父有無買廠？

Agger

垃圾廠

就係輸垃圾廠

我地利記

diu

我好兄弟美琴呢

He fake liv

五中四，阿狗

屌你神父又話幫我推爆個PoST

短髮女世界第一

YES

慈父有冇4張

LUNCH食八方雲集好冇

爭鮮啦

失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗失敗

唔怪得神父咁多錢賭波

傻閪閪

等我仲搵左陣會只神父講左咩

屌你老母
有冇去太古

今晚同我推爆佢

好貴

想買牙

gay眼鏡

飛腳9.5角細

依隻先mk

爭咩，一隻gay一隻mk

....................................................

最憎眼鏡
不過我都有戴

嚴重近視 但冇帶

仲諗緊四點點買

日定澳

幾多度

冇驗

唔戴睇唔到電腦mon d字

大概睇唔清楚1米外既野

我都三百幾四百度

差唔多
再加小小省光
平時唔戴眼鏡，上堂/用電腦先戴

我好深散光
好麻煩

你地四百都唔戴
咁勁

中
下場獅吼10.5角大

有個親戚就快唔掂

WHO

老豆個老母

咪住隻眼就睇到少少

話說頭先比查飛狗查
勁撚串個態度
我講左句查飛狗就走左

我五日前死左隻狗

死左隻狗都唔叫春你對隻狗冇感情咩

我想死老母

真係唔明依個世間點會營造出女人神聖潔淨既形象
痾屎又抆唔淨
個閪有多分泌,白帶月經
把口又會臭
個身根本就靠噴香水先覺得香
又唔識去修剪下閪毛
生活習慣又拿渣
思想又唔係話好成熟
只識要求人地,唔會要求自己

呢個世界無神聖
最接近神聖嘅只有loli
真正嘅神聖只在二次元

法唔法國女人諗野通常都戇鳩鳩

去緊威ec

CANAAN 高汁乎?

汝have高汁舉薦乎?

一齊做建制派 唔好搞破壞

好

其實你點解會睇依啲作品

叫黎都無用喇

收錢
70分鍾單邊刷11個

記錯第二套 梳

清好似好熟囡囡咁
小直我手仔都未摸過

二次元就足夠了

同意

Catch the moment 好聽到扯左

隻抽輸左牙？

慈父有冇4張?

無

仲有冇咩歌好聽

拉科魯尼亞9.5角細
小注

今季既歌既話答你到
剩係有睇廢天使同konosuba
之前既話
black bullet ultimate crisis 果青op2都loop過一排

原來博士咁多技能

冇

今季小魔女oped，監察課op都好正

ACCA,幼女戰紀,C;C都幾好

頗有名氣

全盛時期的動物台有幾多鋼鍊post?

係咁架啦
連登動物台已經變左做懷舊老屎忽台

又唔見有人懷舊阿童木，大和號，魔神Z

見過有真三一

大和號男人浪漫黎

我唔識

我都唔識

機動戰艦乜柒元素都齊晒

因為連登90後00後多,所以淨係識吹奏自己細過睇個啲

事實上你地覺得動畫係越黎越好定越黎越差？

大艦巨炮主義=男人既浪漫

封面條女幾正

乖啦唔好玩分身

好
數碼技術方便左製作,畫面都靚左,題材劇本個啲野睇人既姐

又點呀

冇進步過

進步左啦 你睇下EVA 死磨爛磨 磨出黎D劇場版

好
以前作品其實內容好單一
JOJO依啲設定咁細緻既作品根本唔多

呢條問題可以寫論文

費倫天拿2.5入球細
小注

好濟

俾綺禮填滿?

諗緊去唔去睇 謝謝你在世界角落中找到我
APM都幾遠下

你住邊

唔講啦

觀堂有MTR遠極有限啦

搭好耐
西鐵線搭過去轉東鐵又轉觀塘線

你住邊?我日日騎牛返學

同你差唔多

得返9個位,去睇算了

我以前識啲人返工同屋企係離好遠
但又唔係咩高薪厚職，我都r撚晒頭

上水返大角咀
仲要唔近奧運站

搭車又耐又貴

導演場咋
普通場應該唔會爆啦

觀堂去青衣工業區又有
係咪痴線

唔上網買飛既話,可唔可以行去戲院買定幾星期既飛

唔知普通場幾時上

可以

thank

買埋me個分ok

ok ar

+1

okar
點比飛你地

信和門口等

屯元天有車直出觀塘

唔想出街,等佢正式上先睇算了

睇撫子號先好定睇FMP先好

睇完撫子號睇bigorder

你買完影上黎我到時會出現

係咪真呀

一間又笠水

真

不過其實幾多號幾點
無上劇院check過

下個星期三 七點半 好似係

玩具台

好喜歡你

最近有冇覆診?

爆左1C
早知買10.5

鐵血去到第幾集先會黎料? 我撐唔完第一集

諗緊第一季冇咩
最近既話就40集41集同上一集
如果只想睇催淚既話呢套唔啱睇

催淚no la 點會喊

其實第一季啲打鬥都ok,雖然畫面成日崩同偷雞
平均2集1場打鬥

咁幫我買

人渣的本願係咪強姦合集??

得返第2排有位

我無所謂架

買左點比你牙

現場交收

唔上網買

無卡

自爆好似唔係幾好

打你地址出黎我寄比你

咁我等普通場算

你地兩個唔係一齊去睇咩

自爆,不了

認真, yes

今日咁熱

琴晚已經熱

短袖開工fit曬

屌又被逼害

咩環境

有冇呀清曉用yahoo拍賣

太多呃人野 不了

傷心,走左去玩具台求野有人話佢朋友放,點知冇左下文

買完野交收放我飛機
屌你老母傻仔咁企咗9個字

聽講成日有人唱呢啲仆街

作完英文冇人幫改

我幫你改

等超過三個字已經要打去屌鬼啦
下次醒爬

打唔通

咁撚仆街

頭3個字冇人唔聽電話都應該要走
Btw我出門口前會打電話比佢confirm多一次

dcfever?

不過實體舖黎
諒佢唔夠膽走數

瞓左唔記得起身掛?
好奇問下買左咩

我都估係
Btw秘密

鹽濕野

vr女友

我黎
利申英文1

真？

有冇人想做proofread啊
我放篇文係到

佢英文1我英文U

想屌光宗屎眼

啊呀呀呀呀呀

邊間舖，有D出名賣假貨or閪到仆街

可以呀
利申eng write 3

你差唔多5wor但係

包x星我地幾時出去叫春

尋人
新宇宙地獄軍團總帥
見宇請火速開飛鳩post

Mud 7

1001呀

見唔到sor

岩岩去信和搵game比人當員工

你肯定是MK仔

扮光宗食靚仔

戒色

收唔到隻黏土人唔開心 係咪應該轉行玩大隻figure

我化身玉皇大帝打救蒼生

快點打鳩我

一樣

我發覺女人香水真係好似迷暈藥咁
暈完會成身軟晒,冇晒力

聞

少年你咁渣ga

會好眼訓

唔知係咪天生長頭髮 永遠都會有陣香味

我指洗頭水

係要噴左係身先會有咁既效果

太刺鼻我會好難頂

咩驚
想買sao aw新驚

ps3舊game

我唔係gay lo

悶

女人係有陣洗頭水味

你知道嗎
每當我留一次言,呢個post就多左一樓

一直都唔明白點解有啲人一日洗幾次頭
一星期洗一次我都覺得麻煩

長
知
識
了

會油

1+(n-1)=1001
n=1001

放工洗一次咪得

最近冇咩心機睇動畫

冇咩好睇,天氣凍,懶到咩都唔想做

小直有我全隻GAME最想要既天照

綺禮又搞事

準時十點上床
今晚玩一場華倫西恩斯9.5角細

問下大家一個問題,大家會唔會因為些少差價而計較
例如買500蚊野要排隊,第間520蚊唔洗排隊, 買貴啲定平啲個間

唔買

突破盲腸

x龍x我就識一個

Hug you

Pk又訓唔著

最近玩翻
add我
ID:141806682

貢早

手機台

加左

為明天工作而保存體力

早抖

真
我又係無用mon 貼
淨係用case
6仔外殻唔用case好滑

case係用當時裝咁用

屌
硬係唔明reading佢想我答咩

英文reading d問題好直接咋wo

Food truck 個篇拎29渣
覺得佢問既野我聯想到好多答案
反而writing我好少少

請全體入黎我個膠post做勢

入波台多過呢度

19000 post?

賭波post

5賭

渣ge

Added me is 聰

天照勁咩

轟

我女友

收錢

我iphone裸跑的

四月近番有阿童木

出左街先法國好頭痕點算好

你女友你我手上

著條配新地都幾夾

其實我都有

Sleepy

者木己也者幺人

up乜柒=.=

暑條
著條
者條
土條
日條

啊！

shot jor

短左

射左

戇鳩

智障

收工

嗚嗚

靜啦

夜啦

光宗綺禮長千尺，不及神隱送我情

好文彩
不過綺禮好似係

我的確係長長地

頭髮

毛？

係賓州啊

粗？

小粗

有冇人幫我套粉俠傳動畫造勢

你想點造?

恰陣先

香港新一代動畫師

好忙

乜

工作

仲未放工

想認真畫一段仔高達動畫,各位呀清點睇

g持

轉身轉頭啲動作要重畫好多格

有咩需要幫即管開聲

可以點幫

放左好耐

高達x粉俠傳ok?

提示12 principles of animation

諗到一個簡單方法偷雞
用模型玩stop motion,再跟住畫返條線上去

H動?

可以寫落CV度

用拉龍隊係幾有成功感

暗娜最好了 唔洗煩進化料

我拉龍都未進到最高

月讀龍玩左勁耐都無進到 見到Don9料轉第二隊玩算

邊有心機升赫拉宙斯
鳩玩

鳩痕呀

打J

拉龍姐係邊隻

mp龍

光埃龍

又訓唔著，屌

我180000no

Mp

之前活動都送左5,60萬mp

發惡夢嚇撚醒

發夢比神父屌？

我廠熱血

1:5

絕望 sleep

咩事

兩回合輸十粒
經典

阿

屌行返學個陣落雨
狂奔奔到想嘔